法國啲外國人奶支真係用心良苦 冇做錯到

佢哋十幾年前送左咁多錢比支那
依家唔奶賺返返哂支那人啲錢返黎
支那會成為世界第一經濟體
咩朱克伯格 gay cock個啲人根本忍辱負重緊
佢哋受盡人辱罵真係唔話得

李克強就係發現左呢點
覺得唔對路先搞咩地攤經濟 內循環
不過維尼就要面反鳩佢

補充動物成份

呢套咩能野黎

中國動畫界的驕傲

全職高手的朋友？

想嘔